(新手) 新手貓媽今日生左

原本以為佢食太多 個肚大 點知今日生左
有咩要注意 (Google爬文中)

17:00 一胎
18:00 二胎
18:30 三胎

會唔會有Bb可以領養

做咩拆散人哋家庭

幫3隻貓b改返個佛祖名

阿貪，阿嗔，阿痴

相呢屌你

比個暗暗地又夠暖嘅地方佢
睇下佢識唔識幫bb咬走胎盤同咬斷臍帶果d
同埋望實佢會唔會有難產跡象
有咩唔妥即刻成竇送去獸醫度
盡量唔好掂bb住
要餐餐開罐頭比媽媽食
要食多d先有營養 唔係可能唔夠奶比bb
同埋乾糧要轉做for餵奶媽媽嘅糧
我餵開rc隻baby cat and mother果隻細細粒bb糧
你參考下

加油

咬走左胎盤啦 不過仲有幾CM臍帶係到

呢個冇問題 過幾日會自己甩

豹貓咁 巴打唔係香港？

豹貓 ?

香港呀

YA

有無方法知佢生完未 個肚仲大大地

爸爸係邊個

lm

樓主

豹貓咁貴 巴打實好有錢 好好照顧佢地

Lm貓貓

好得意

點會有左